唔開心到想嘔

好辛苦 好唔開心 喊到好想嘔
連呼吸都覺得好痛
有冇啲方法可以開心啲 或者可以分下心

打飛機
我次次唔開心都打飛機

全身都冇哂力 淨係可以靠意志力迫自己郁

因為咩事而唔開心阿？

"你好，這是《自殺．自療．互助舍》。看來你已累積了不少負面情緒，是嗎？人就好像氣球一樣，若積存的鬱結和壓力太多，便會有爆發的一天。何不暫時停一停，到我們的網站 。 那裡有一些勵志故事和有趣短片，你可以隨心看看。你也可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），讓我們的義工為你加油打氣！

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

《自殺．自療．互助舍》"

撐住

我都係，好灰

佢話要分手啦 心死了
我地之間嘅問題已經解決唔到

撐唔住啦心好痛

之前有幾開心 之後就有幾痛苦

我都係 好撚頭痛頭暈

去去武器走

喊到乾嘔之後 攰到瞓咗一陣 醒咗之後又諗返起不停喊 無限loop...成人個好似除咗喊同心痛 就冇其他情緒
Between 保重身體

巴打講黎聽下係咩問題？

我太chur 唔識留番啲空間俾佢 令到佢太辛苦
我好依賴佢
甚至到而家 我都仲係好想搵返佢 好想攬住佢 好想從新黎過 再一齊行落去 但冇機會啦